Onthoud de vrienden om je heen, die alle hun hoop.
Hebben we verloren de macht van rendering je blij?
Ah!
Terwijl we love, terwijl wij juist voor elkaar, hier in dit land van vrede en schoonheid, uw vaderland , wij kunnen plukken om rustige blessing-wat kan storen onze vrede?"
en kon niet zulke woorden van haar die ik liefkozend geprezen vóór elke andere gave van fortune volstaan om weg te jagen de liefhebber die hoeken en gaten in mijn hart?
